人冥幣跌到幾多先合理？

有冇可能g爆到返返去100:130

好想見識以前既東莞

馬清有機會帶我去試試

拎300蚊叫十隻g

我都未試過啊麵哥

搵狗清帶隊

講完支爆未

爆緊啦ching

真係重建東莞怕要比美金叫雞

又氹我開心，屌

ching睇下匯率

一年前100:88 都未爆喎

以前正常係1hkd 對0.8人仔

樓豬雞蟲

其實你會唔會定期驗身

正常人都會啦

ching你係咪仲係熊軍，呢野插到落29000 爽啦

多謝你燈人仔

下年3月，英國正式脫鈎喎！
你目標價幾多？